投訴會員兔兔露多 #34489

呢位會員經常開膠post , 極度懷疑佢係港共政府請既PR公司上黎開膠post搶熱門 , 企圖推走熱門既行動post

另外呢位會員喺開既po內冇用過不推文回覆
呢個po入面d巴絲都好識做 , 為咗唔想推到上熱門阻住行動post , 所以有用不推文回覆
呢位兔兔露多唔知有咩居心 , 不停發表冇意義嘅回覆之餘 , 仲要唔用不推文回覆
一個非P牌會員編號仲要係3萬幾嘅老屎忽會員 , 做埋晒d可能影響正經事嘅嘢
唔肯定係咪疆屍ac俾五毛買左黎滲透搞事

希望admin處理吓件事 , thanks

娛樂台班韓毛都係咁既啦

垃圾會員嚟

系

推

Gchi

Push

是

好好挽？

上咗兒登咁耐都唔化

推 希望連仔會處理下呢位會員既洗版行動

bam啦，個名都傻西過人

ID有疊字嗰啲Bam哂佢啦😂
全部都係嚟開膠po洗走我哋cctai行動po

好撚煩西

白痴？

push

你呢啲色情狗應該要第一個bam

5會？

希望admin快d做野

真係好撚煩

支持樓主

支持

佢榜上有名

自貼block user list，睇睇邊幾位係全民公敵

笑到

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

你愚樂台頭號pr

pr狗又開po

熊熊孝定ʕ•ᴥ•ʔ

推行動post

條友影衰我地愚樂台

關我鬼事

推。

拉

今日生日。。想乞句生日快樂。。。

PR又開po

美女廚房搞成咁冇人知？

又開了

三位有貴族氣質的女idol

又用分身開

乜佢有講「內地」咩

舊圖

真正舊圖係高登版
連登版全套都係由老鳳重製

_

G chi

pish